Hello World!
But not
Благодаря файлу .gitignore в каталоге Terraform будут проигнорированы:
Директория .terraform в любом подкаталоге и все её подкаталоги
Все файлы с расширением .tfstate
Все файлы логгирующие падение 
Все файлы с расширением .tvfvars и все файлы с расширением .tfvars.json
Все файлы с "override в названии"
Файл .terraformrc и terraform.rc
